連續兩日黃大仙深水埗熄燈無人講?

黃大仙熄燈當日，屌你老母，如果唔係條路夠大，真係一早人踩人，但班速龍狗都照打狗

然後今日，買電筒照明，買laser觀星又話藏有攻擊性武器

只許黑警暗角，不準平民買燈?

保護大家安全，希望大家可以買照明電筒

星星之火，可以燎原，今日就係送中既前奏，只要執法者唔鍾意你，就可以莫須有罪名拉你

所以我地更加要

全民買燈，點亮香港

傳媒唔撚報，痴線

1

香港警察，殺人犯法